痴撚線，宜家facebook賣呢啲都得

呢啲又唔見fuckbook block

又唔見有mon po 狗去check ip

fuckbook

推 好撚恐怖

宜家賣得咁光明正大

因為是佢地賣架嘛

你打支那兩隻字即俾人禁言

正呀 等班傻gap女出去飲酒俾人姦晒

做到有誠信

FB 咁都唔做嘢
篤灰就識

呢個凍結左戶口未

push

我就係例子

唔知有冇認錯人 依條友圍村人黎喎

個ai detect 到支那但係detect唔到迷姦藥

佢可能只係用，未必係賣家
between,巴打識佢？

啪啪粉

呢啲點會有人理

完全唔確定 就算見過都只係有過一面之緣

Facebook成日有人賣1蚊雞airpods唔知做乜鳩

我都係
平時report d 藍屍屌人老母 種族歧視 咒人，審查完話無問題，fb 垃圾
已轉mewe

有冇巴打識

男食定女食? 男既早洩點算?

我都係 谷鬼氣cap圖上mewe 一陣解封就上fb宣揚我mewe link

召喚女權撚

早洩睇醫生啦

假設姐

你又知佢賣真嘢？賣假野你都唔敢搵佢/告佢，大陸之前有個賣白粉，點知係面粉之類

禾想買

真係fuckbook

有片？？？

痴線, 咁都唔block佢! 面書唔係好叻封人page嘅咩!

性交後
企圖強姦？

賣假野都犯法啦

正正經經去溝女啦

We found it doesn’t go against our community guidelines

呢啲應該神獸

跟本係強姦用

其實我想買黎比自己食下
睇下會有咩感覺

手足

成日覺得呢d會搞到人瀨屎瀨尿... 好咩

我當佢宜家即del,整整7分鐘，冇ai detect 到

單機啦
on9 當有趣

大陸嚟啦 睇地下都知

咁咪斷自己財路

果d咩迷姦藥夠究係真定假
有冇巴打親身試過藥

啪啪book

Sor lo~

痴撚線 香港第三世界？

可以用嚟俾拜登迷姦幻幻
點會ban呢

你仲要格都唔打幫佢上公海宣傳 係咪你自己黎

roofies定咩黎

shit，係喎

單眼佬

以為佢哋瀨屎瀨到成地都係

呢個post根本係廣告嚟

好難搵到一個人個樣可以猥瑣得過佢

，

有時真係唔知點解一睇就睇得出

假

男食完變咗死撚一條，正式叫冇撚用！

FB賣Figure玩具就話人口販賣同賣軍火Bam人，但賣呢啲就唔Bam

mon po狗有用了

應該係呃人嘅？
定係真係有啲咁嘅嘢
有冇識醫藥可以講下係咪存在

不過依啲九成昆人
買果條友唔會報警因為佢本身想買迷姦藥

又係你呢啲仇女撚

支那好多直男用過
然後俾人屌屎眼拍片

所以話，落club雞真係玩下就算
做老婆一定要搵d純d既女

fake
佢就係睇中你一定唔會報警

咁就唔好試了

咁都屈到

早兩個月已經見到

你屈人人咪屈你囉

報狗

佢哋點會攞石頭揼自己隻腳

佢哋話好安全

我打支那賤畜 比fb block左成個月

我屈邊個
我有冇話召喚女權撚：飛行模式 啊
宜家係咪召喚佢哋出嚟屌啊

再者，呢個世界係咪有女權撚啊
係咪有女權矯枉過正啊
無端端衝出嚟做乜
一講女權就起晒鋼咁
唔知仲以為BLM
就係你呢啲人影衰女權

樓主cap曬圖，已經幫緊佢宣傳啦，大把巴打已經搵緊佢買

毒撚福音

鋼之女權撚

既得利益者
高層賣 低層買

邊條女奶左野

政治正確重要啲

賭馬賭波貼士都可以賣
FB賣咩撚都得

佢地係唔係會咁樣對周庭

拉左未？

FB有咩冇得賣

核彈

Cock Suckerberg奶雜種屎忽都肯，賣違禁嘢有乜所謂！

迷姦粉

facebook國安法後暫不接受港府申請？

香港中通社澳門12月8日電 (記者 肖龍)澳門司法警察局8日發出警情通告稱，關注網上有人出售名為“啪啪粉”藥物狀貨物，當中含有化工原料，呼籲市民提高警覺，免受侵害。

司警表示，早前接獲市民反映，獲悉有人在多個網絡社交平台上發布訊息售賣名為“啪啪粉”的藥物狀貨品，聲稱能達到迷幻、忘我等效果，為此該局立案進行調查。

經分析情報，司警與澳門海關進行聯合排查，於11月16日分別截獲3名收取“啪啪粉”郵包的澳門男子，3個郵包內各有8個、每個藏有0.5克白色粉末的小型膠樽，以及有一瓶載有不知名液體的玻璃瓶。經化驗，未有驗出受《禁毒法》規管的物質。

與此同時，該局循警務合作機制向珠海市警方通報事件。珠海警方接獲澳門司警通報後，查獲1件內藏“啪啪粉”郵包，經化驗，相關物質不屬《中華人民共和國禁毒法》管制物質，但驗出硼酸類物質“三乙醇胺硼酸酯”，該物質屬化工原料，廣泛應用於機械、冶金、石油化工、建築阻銹等行業中。

由於 “啪啪粉”內含化工原料，司警呼籲市民小心防範，以免受到不法分子侵害或墮入犯罪陷阱。(完)

第一眼以為笑波子

澳門都已經做左野

咁似催情朱古力

有次同個fd去日本旅行,有日去到間成人玩具既鋪頭 入面有隻咩催情朱古力,我地覺得新奇就買左一盒

夜既返到酒店,我同我個fd就諗住試下 點知我地不知不覺咁食左成盒 之後開始黎料,我地下面越黎越硬 開始時大家都只係係床上打j 點知扛極都唔出,反而更想扑野

於是我fd忍唔住想插我 點知試左好耐都唔得 之後轉我插佢都插唔入

最後我地69幫大家含到出 完事之後仲攬住訓 到第二日大家就當無事發生過

利申:非gay

放心，實會，因為充公黎自用

睇極都睇唔明第一張圖個pose係想點

呢d粉點迷姦到人

正解
黑食黑

黑狗都買嚟用嚟迷姦

你係咪弱智？

真果d一定唔敢咁揚

三乙醇胺硼酸酯
食到死左 = 迷到囉

仇女撚唔洗召喚都老是常出現
好似裝左sensor咁一見關女人事就出黎吠

9up 呀

仆街 笑到

算唔算曲線賣廣告

死咗=事後冇記憶

唉 我唔知呀 我唔想知呀

點樣代謝快又藥效持久？

佢地自己私下走去入貨就有份

呀sir 做野唔洗你教

呢d facebook 先加持

唉 可能啲狗自己係證物房拎出黎賣

因為知佢係假

屌你 竟然有淫賤不能移

On9 仔

驚block錯拜登

On8得唔得？

豬閪百格打壓政治同奶共最撚叻

思覺門生

真係大力推下用Mewe算

根本係性罪行

工業用都賣 真係cls

pish

黃絲fb鳩up兩句入狗屋殺炳強即拉，呢啲正經野就唔理